{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 개울가펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 ご予約された人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 ただし、基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しもできません。 客室及び周辺施設をご利用いただく際には大切に扱っていただき、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内では魚や肉などを直火で焼いて食べることは許されておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンション内ではバーベキューを楽しむことができ、炭とグリルの費用は8人以上の場合30,000ウォンです。 カラオケを利用することもでき、利用可能な時間は夜12時までで、利用料金は30,000ウォンです。 ペンション内には小さな売店があり、車で4分の距離に農協パブがあります。 朝食は10人以上の場合、近くのレストランでお届けできます。 駐車も可能で、ペンションの前には水遊びに良い渓谷があります。 駐車場では足球を楽しむことができますが、ネットやボールは備えていません。 水上レジャーを楽しみたい方は、車で5分の距離にある場所をご利用いただくと20%の割引も受けられます。 徒歩5分の距離にファン·スンウォンの散歩道があり、散歩にも最適です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウト時間を守っていただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やしたい場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約された人数が増える場合は、事前にご連絡ください。ただし、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。その理由による払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を大切に扱わなければなりませんか？",
            "answer": "客室及び周辺施設をご利用いただく際には大切に扱っていただくようお願いしています。毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火で焼いて食べることは許されておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのマナーはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやカラオケは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内ではバーベキューを楽しむことができ、カラオケも利用可能です。バーベキューの炭とグリルの費用は8人以上の場合、30,000ウォンです。カラオケの利用時間は夜12時までで、利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には小さな売店があり、車で4分の距離に農協パブがあります。朝食は10人以上の場合、近くのレストランでお届けできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションの前には水遊びに良い渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場でできることはありますか？",
            "answer": "駐車場では足球を楽しむことができますが、ネットやボールは備えていません。"
        },
        {
            "question": "水上レジャーは楽しめますか？",
            "answer": "水上レジャーを楽しみたい方は、車で5分の距離にある場所をご利用いただくと20%の割引も受けられます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に散歩できる場所はありますか？",
            "answer": "徒歩5分の距離にファン・スンウォンの散歩道があり、散歩にも最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 813
    }
}